{"bug":[{"level":"1","type":"bug","question":"Mul on kuus jalga ja v√µin lennata. Mulle meeldib lillede l√§hedal sumiseda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma teen mett."},{"text":"Elan tarus."},{"text":"Inimestele meeldib minu magus maius."}],"options":[{"label":"Sipelgas","isCorrect":false},{"label":"Mesilane","isCorrect":true},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"2","type":"bug","question":"Olen v√§ike ja must ning kannan toitu rivis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan koloonias."},{"text":"Olen oma suuruse kohta v√§ga tugev."},{"text":"Ma kannan tihti puru."}],"options":[{"label":"Uss","isCorrect":false},{"label":"Sipelgas","isCorrect":true},{"label":"Lepatriinu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"3","type":"bug","question":"Mul on v√§rvilised tiivad ja lendan lillest lilleni. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Alustan r√∂√∂vikuna."},{"text":"Mulle meeldib juua nektarit."},{"text":"Minu tiibadel on ilusad mustrid."}],"options":[{"label":"Liblikas","isCorrect":true},{"label":"Rohutirts","isCorrect":false},{"label":"Fly","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"4","type":"bug","question":"H√ºppan ringi ja mul on tugevad tagajalad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib taimi s√º√ºa."},{"text":"Olen tihti roheline."},{"text":"V√µin teha siristavat h√§√§lt."}],"options":[{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false},{"label":"Rohutirts","isCorrect":true},{"label":"Caterpillar","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"5","type":"bug","question":"Olen mustade laikudega punane putukas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Inimesed arvavad, et ma toon head √µnne."},{"text":"Mind leidub sageli aedades."},{"text":"S√∂√∂n lehet√§isid."}],"options":[{"label":"Lepatriinu","isCorrect":true},{"label":"Firefly","isCorrect":false},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"6","type":"bug","question":"Ma s√ºttin √∂√∂sel. Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚ñ´ Ma t√µmblen pimedas."},{"text":"Mind v√µib leida niitudelt."},{"text":"Teen ise valguse."}],"options":[{"label":"Glow uss","isCorrect":false},{"label":"Firefly","isCorrect":true},{"label":"Koit","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"7","type":"bug","question":"Teen kleepuva veebi, et oma toitu p√º√ºda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Mul on kaheksa jalga."},{"text":"Ô∏è Olen arahniid, mitte putukas."},{"text":"Ehitan oma kodu."}],"options":[{"label":"Caterpillar","isCorrect":false},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":true},{"label":"S√§√§sk","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"8","type":"bug","question":"Hammustan ja joon verd ja v√µin suvel t√º√ºtu olla. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Teen s√ºgeleva muhvi."},{"text":"Munade munemiseks on mul vett vaja."},{"text":"Olen enamasti aktiivne h√§maras ja koidikul."}],"options":[{"label":"Tick","isCorrect":false},{"label":"S√§√§sk","isCorrect":true},{"label":"Sajajalgne","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"9","type":"bug","question":"S√∂√∂n puitu ja v√µin kahjustada maju. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan kolooniates."},{"text":"Olen seotud sipelgatega."},{"text":"Pestikontroll saab meist lahti!"}],"options":[{"label":"Termiit","isCorrect":true},{"label":"K√µrvar√µngas","isCorrect":false},{"label":"Weevil","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"10","type":"bug","question":"Teen k√µrgeh√§√§lset l√§rmi, h√µ√µrudes tiibu kokku. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Seda teevad ainult isased."},{"text":"Kuulda saab mind kuumadel suve√µhtutel."},{"text":"‚òÄÔ∏è Veedan suurema osa oma elust maa all n√ºmfina."}],"options":[{"label":"Locust","isCorrect":false},{"label":"Cicada","isCorrect":true},{"label":"Mantis","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}}],"ocean":[{"level":"1","type":"ocean","question":"Ma lehvitan, kuid mul pole k√§si. Ma olen sinine, aga mitte mustikas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen valmistatud veest."},{"text":"Paadid seilavad minu peal."},{"text":"Ô∏è Kohtun rannas liivaga."}],"options":[{"label":"Pilv","isCorrect":false},{"label":"Ookean","isCorrect":true},{"label":"Puu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"2","type":"ocean","question":"Mul on palju t√§hti, aga neid ei n√§e √∂√∂sel taevas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan ookeanis."},{"text":"‚Üë Olen kujult nagu t√§ht."},{"text":"Rannast v√µib mind vahel leida."}],"options":[{"label":"T√§htkuju","isCorrect":true},{"label":"Kalju","isCorrect":false},{"label":"Merekarp","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"3","type":"ocean","question":"Ma olen kala, kes v√µib sind ≈°okeerida, aga ma ei ole ebaviisakas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kasutan elektrit."},{"text":"Elan vees"},{"text":"Minu nimi sisaldab j√µuallikat."}],"options":[{"label":"Kuldkala","isCorrect":false},{"label":"Elektriangerjas","isCorrect":true},{"label":"Klounkala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"4","type":"ocean","question":"Mul on kest ja olen aeglane, aga v√µin sees peituda, kui oht on l√§hedal. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen roomaja."},{"text":"Ma armastan ookeani."},{"text":"Osa minu perest elab ka maal!"}],"options":[{"label":"Krabi","isCorrect":false},{"label":"Merikilpkonn","isCorrect":true},{"label":"Merehobune","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"5","type":"ocean","question":"Mul on kaheksa k√§tt ja armastan tinti pritsida. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen selgrootu."},{"text":"Olen v√§ga tark."},{"text":"Ma saan v√§rvi muuta, et sulanduda."}],"options":[{"label":"Haid","isCorrect":false},{"label":"Kaheksajalg","isCorrect":true},{"label":"Homaar","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"6","type":"ocean","question":"Ma olen v√§ga suur kala, kellel on palju hambaid, inimesed kardavad mind! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on uimed ja l√µpused."},{"text":"Ujun ookeanis."},{"text":"Olen kiskja."}],"options":[{"label":"Vaal","isCorrect":false},{"label":"Haid","isCorrect":true},{"label":"Delfiin","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"7","type":"ocean","question":"Ma olen v√§ga suur imetaja, laulan laule, aga raadios ei ole. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen suurim loom maakeral."},{"text":"Hingan √µhku l√§bi augu."},{"text":"Elan ookeanis."}],"options":[{"label":"Tihend","isCorrect":false},{"label":"Vaal","isCorrect":true},{"label":"Morss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"8","type":"ocean","question":"Mul on kott, kus kannan oma beebisid, aga ma ei ole k√§nguru. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen kalat√º√ºp."},{"text":"Elan ookeanis."},{"text":"Ô∏è Ujun p√ºsti."}],"options":[{"label":"Merehobune","isCorrect":true},{"label":"Puhverkala","isCorrect":false},{"label":"M√µ√µgakala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"9","type":"ocean","question":"Olen paljudele kaladele v√§rvikas kodu, aga ma ei ole maja. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen tehtud pisikestest loomadest."},{"text":"Kalad elavad minus."},{"text":"Ô∏è Mind leidub soojades, madalates vetes."}],"options":[{"label":"Laevahukk","isCorrect":false},{"label":"Kelbimets","isCorrect":false},{"label":"Korallriff","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"10","type":"ocean","question":"Ma olen suur j√§√§t√ºkk, mis h√µljub ookeanis, aga ma ei ole k√ºlmutatud jook. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen valmistatud k√ºlmutatud veest."},{"text":"Mul on v√§ga k√ºlm."},{"text":"h√µljun ookeanis, eriti postide l√§hedal."}],"options":[{"label":"Liustik","isCorrect":false},{"label":"J√§√§m√§gi","isCorrect":true},{"label":"Lumet√µke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}}]}